新手閃光燈疑問求解

玩咗閃光燈冇耐 有樣嘢唔係好明

點解一裝咗閃 快門就最多只可以去到1/250
冇得再快 有時環境太光（eg逆光）就算ISO 100都唔夠
要再收一收光圈 除咗咁其實有冇其他方法？

我上網睇過幾編文 又話用閃係可以無視環境光 壓光我試過 但唔係次次得 應該同現場環境光有關
呢樣真係唔係好明

你咩機咩閃？
一般超過1/250s flash sync
要support high speed sync 先得
要機同閃都support

最高閃燈同步有限，因機而異
要突破限制就要用高速閃燈同步，但閃光power 會細左好多

最多都係2-3 stop 左右
唔係用好tele 鏡應該問題唔大

支燈支援HSS就得

我用Sony a7ii + 神牛350

感謝咁多位解答 番去google吓hss先

tt350有高速同步
可以睇閃燈說明書點著高速同步